選舉主任裁定胡國興提名有效

行政長官選舉提名裁定為有效
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
二○一七年行政長官選舉的選舉主任朱芬齡法官今日（二月二十七日）裁定胡國興獲有效提名為是次選舉的候選人。

至今共有兩份提名被裁定有效。

完
2017年2月27日（星期一）
香港時間19時36分